fifa 19 demo 球員數值流出

曼聯成條防線除左史摩寧之外全部downgrade哂其實都合理 雖然話係上季英超失球第二少 但好多時候都係ddg一個救全家
但始終覺得拜利跌2點有d 多 話哂佢係咁多個中堅黎講算穩陣

另外阿朗雖然keep住有94 但希望係pace度會跌番少少 87大約就差唔多

上場個12m

咁demo都係跟上季表現架姐

伊斯高馮咩89

Shaw得70幾

冇Kanye

上季出都冇點出過差唔多啦

未有車仔流出啊

咁你唔講哈利傾？

根度簡underrated啦 上季打到成粒子彈機咁

我好撚憎熱刺
但卡尼事實上數據好靚
你搵伊斯高比？

kane前季29球今集86我都覺得underrate左
上季30球upgrade到89絕對合理
isco唔評論因為少睇西甲

沙皮狗得85合理咩 卡雲尼都89

我估應該因為佢打少左半季

其實唔好成日拎住overall rating黎講啦

international reputation差1粒星已經影響唔小 好多4*人高rating但其實in game stat唔係真係咁高 睇ozil就明

isco 呀claim上集都仲係3* 好大可能今集變左4*

咁neuer呢？

佢都跌左2點啊

muller ozil busquets個堆係game係高分廢柴

賓狗84

kante 明明細數值都唔高分但ingame勁到仆街

佢個模型好
係fifa同真實一樣
搶完個波快帶好撚勁